十二月四日停課，學校點樣搞國家憲法日？？？？我仲要返去睇昇旗呀

又跌落武肺圈套，，，，，，，

国家宪法日難道不及小小新冠疫情重要？郁啲就停課，令學童無法參與国家偉大庆典，教育局官員係咪暗獨？

ZOOM住升旗

屌！立法會無哂攬炒派，點解都仲係搞到要停課聽唔到宣讀偉大嘅憲法？
到底呢班禍港庸官對唔對得住中華大地14億人口？
定係公然造反唔推廣國家憲法？